政事台？

IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
⚠️請注意！通街都係處係屈毛大軍 —
「通街都係處」(ID:48083)

屈毛大軍 通街都係處 語錄

但係屈毛大軍會扮睇唔到

屈毛黨成員如下：
當時明月在（屈毛黨之首）
沙格拿（反愛）
通街都係處
WillCmm
堅離地高海拔
Mr.Mean
華永會

連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

SORRY 阻阻你
IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
⚠️請注意！通街都係處係 屈毛大軍 [1] —
「通街都係處」(ID:48083)

屈毛大軍 通街都係處 語錄

但係屈毛大軍會扮睇唔到

屈毛黨成員如下：
當時明月在（屈毛黨之首）
沙格拿（反愛）
通街都係處
WillCmm
堅離地高海拔
Mr.Mean
華永會

[1]連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

最後

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

連仔，跪求你刪會員#2436蔣謙（已逝）回覆